「突發」無線新聞架車停左係沙田乙明邨停車場

千其咪向架車做任何野

推 提提大家唔好咁做

架車無辜㗎

小心記者架車，千其咪搞tvb